美股認真討論區 MCCXCV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股po死左

回極都回唔到
開始黎料

每隔一排就有白卡

琴晚我媽隻ccl 掂到個止賺 我幫佢全清算 汁小小好過 唔見錢

想G早兩日追舊經個班是咪左一巴右一巴

屌你老母tsla

其實點解會突然死？Bug?

呢個真 冇謂嘈sh 定清倉 玩法唔同姐

無咗媽咪麵托市就直插

如果我記得有歐霸，我應該入MANU
我見到真係贏波就升
16 強睇下對手係咩先
入勁細注玩下

琴晚半夜應該死左幾min server

最近lihkg都學咗高達個虧仔咁
間唔中都中bug

Biden order airstrike
打仗了

10年債插 尋晚撈左貨既fat fat

正道風火輪:
如日中天派 > 減蒼宗 > 空蒼派 > 撈底加蒼派 > 全蒼教 > 血蒼門 > 如日中天派

旁門左道:
孖盡無悔派
借錢加蒼教
豬到訓教

歡迎大家加入

就算左一巴右一巴都好...走咗1/3倉細價股先...
11月到而家賺嘅嘔返晒出嚟

前兩日咪講左今熔酒仙

今晚終極爆買

可以其他冇事但只死1個post?

追咗JPM Mac 迪加
長擺兩三年都唔成問題

開盤就升返架啦

個市__到

你當我見字飲水教係流？
係咪想自立腎者之石教

我已沒有cash

清咗倉未

Deep stay is watching you

人無事先係世界冠軍

應該成個lihkg 死server
app 入唔到 用website 都要load 陣先lod 到

呢個有趣，支那可能會嚇到縮

我仲有~10% cash

石仔借唔借8萬蚊炒股

臂者之石教人人都係

繼續入石

巴打有冇source 想學下野

又要多謝暴巴
今次rhs大力突破通道
我都差啲以為完左
暴巴救全家

屌你老母啦今日早餐又飲咗杯啡

舊經跌少好多...

Source ?

真係民主黨最鍾意開戰

舊經撐住

納dee玩到100ma
成日講咩九月依家好有feel喇得未

唔知新白卡佬係咪唔識睇羅馬數字

Energy/ finance sector仍然強勢

早餐唔飲啡嘅話 點生存落去

dllm
完美演釋

油

啲人追求三月

經歷過4次溶斷, 負油價,9 月巨棍, 今次又算得係啲咩

絕對同意

Trump上年年頭都有airstrike啦

似9月

Google 打 keyword 已經有

其實2020-2021 個市真係包羅萬象
練功一流

入紙豬豬教

買SQQQ?

諗返起前日暴絲出圖叫人冇方向唔好入場住
好準
可惜我全倉緊硬食

岩岩仲1.536依家1.485

US carries out airstrike against Iranian-backed militia in Syria

依單？

真係咁撚跌得

lunch要補返5杯水唔想做賢人

LMT

Thx

我昨日發夢夢到自己係2020年9月頭
豬死了豬死了
雖然減左倉但仲跌金左
有部份入埋肉

跌完未

U.S. carries out airstrikes against Iranian-backed militia facilities in Syria: Pentagon

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Joe Biden on Thursday directed U.S. military airstrikes in eastern Syria against facilities belonging to what the Pentagon said were Iran-backed militia, in a calibrated response to recent rocket attacks against U.S. targets in Iraq.

The strikes, which were first reported by Reuters, appeared to be limited in scope, potentially lowering the risk of escalation.

Biden’s decision to strike only in Syria and not in Iraq, at least for now, also gives the Iraqi government some breathing room as it carries out its own investigation of a Feb. 15 attack that wounded Americans.

Fake news ！

我係楊過 沽沽呀 沽沽

你用年做單位就唔會睇得咁重要

一上場已經派軍敍利亞
dem真係每一屆都打仗

最緊要係睇下入咩貨

英國《金融時報》、《衞報》等多家媒體昨日引述政府消息人士，指財相辛偉誠（Rishi Sunak）下周三宣讀2021/22年度《財政預算案》時，將會提出把企業利得稅（Corporate Tax）由19%增至23%，加幅達4個百分點，料可帶來約120億英鎊額外收入，主要用於填補龐大抗疫開支。
比起辛偉誠，美國新任財長（聯儲局前主席）耶倫（Janet Yellen）更狠辣，本周一已經公開表示，擬把企業利得稅由21%大幅提高至28%，上調足足7個百分點。她又透露，新任總統拜登政府內部有討論過開徵「富人稅」（Wealth Tax，例如向美國最富裕0.1%人士額外徵稅），又或者提高資本增值稅（Capital Gain Tax，現稅率15%），但目前未有定論。

Please refer to BLM v. D.C.

有咩慘得過琴晚685放tsla 700買番仲要買多左

龍兒呢

只會放舊經唔敢入
MAR 跟納巴放真係有料

how_to_deal_with_the_market_bloodbath

應該話有仗想打 但唔撚識打... 烏克蘭，ISIS, 南海，北韓 廢撚到...

原來us10y 上到最高1.57
依家1.503

勁過9月棍好多

無錯
可以係清倉派短期嬴$先, SH派長期先嬴到$

不過呢幾日真係好痛

自己選既自己食返 合情合理啦

識扮打仗 次次都係空襲兩野完事

9成人輸錢先係股市常態
真係講得好岩

If a trade is good enough to brag, it is good enough to take profit too.

講得啱 不過financial上會差d咁解

錢啊!!!!!! 俾番D錢我呀!!!!!!!!!!

以色列.jpg
打嘴炮把撚咩

懷疑有啲股靜靜地比人改咗lev ratio
margin call個輸唔同咗
各路英雄請小心

Trump 係買武器，但收兵賺錢
唔同既

個市而家強唔強

大家都加稅啦 唔好賴我啦

XLE XLF仲升

好似風水佬昆人咁

遇事不決台積電

其實係去返pre trump前姐

我直頭想改密碼, 再將密碼交俾信得過既人, 然後del, 換電話

最近大波佢驚跌得多咪會改

咁係咪要嘔埋之前升幅先

暴巴
其實你係巴定絲

同意

唔明點解啲企業同wall st撐得落民主黨

崩盤我有經驗

唔算 最多係短期影響

熊市又學精左

兩樣嘢啦，如果只係講air strike，基本上個個總統都order唔少次啦

好撚好笑 擺到明condom
俾mega捧起 一上場就加你capital gain tax

今晚marg TSM
買佢老母西

That's how I missed all the big TEDDIES

一個炸到ISIS玩完 一個做樣...

睇下幾時美帝自己都唔保fuckbook

Tsm

舊經一回會唔會扯返納落地獄
明明納回，但道可以ath

殺龍巴斯

yes所以要小心自己會唔會掂到警戒線

btc幾年沽落10000
想買顯示卡

Ctrm 0.6-0.8可以入下

你地應該冇睇到twtr

食左4棍我捱唔住了

熊字絲

中
睇gme post好多人輸完錢坐完蟹貨都好鍾意強調自己係邊度邊度賺番

Fomo is the start of a big loss

隻傻閪咁撚型依家又跪澳洲

最後的信仰

飛刀師全面進場

其實咁樣姐係又要將生產線搬離美國...

用BOT咪得

其實好多股都係回到1月個價...如果冇手痕加咁多small cap 應該唔會咁入肉

In Wood we trust

咁大部分人都係向上溝
無得講

個倉去返1月

輸咗身家, 嬴咗經驗

賺

去返12月

HSI 又900

買左一日又落翻 125

國會聽證好似係咪未撚完佢

插到愁雲傷疤 發覺信仰有偏差

恒指合理值 6700

12月 手痕加左好多貨

左一巴右一巴我有經驗

選一周最後的那天

講到底都係自省能力
現實真係唔係人人有⋯

有無人重倉bb

原黎大家都係飛刀派師兄弟

IB顯示得幾清楚
我減孖都無減盡, 純粹想訓得好啲

臭雞迫害我家石仔

今晚都係清倉算

睇佢跌落嚟係幾癲嘅
但我𠵱家股票重倉都未到所有資產入面嘅20%
潮退沖走條褲都仲有菊花牌背衫著

0.6

酒！要是個倉都見紅
早已升夠
才會去跌穿
都怕崩盤在最後

而家個跌勢，就算彈都有排收復....

今晚跌穿尋晚低位就清
我已經承受唔到更多loss

恒6000

呢兩星期加咗好多妖股

唉跌左一半倉清唔清好

我半倉ARKK未驚過

青蒼派表示不賭便是贏

係咪剔走曬啲中支股

清蒼派如日中天一統江湖

呢個po先見到暴巴

1.5去到1.8

一樣
已經前後跌咗2皮港紙
計埋自己on9999999學人低賣高買（呢下蝕咗8000）
老實講又唔算跌咗多
純粹跌市都係跌得10%到

青蒼日日贏

妖魔邪門派

希望我都有咁既心態

笑到最後

125接左飛刀

點解國安法完都咁

輸撚死

有隻股輸大錢既話，離場del from watchlist再搵其他玩先係正道

我想 125 入，不過唔到價，後尾 128 入左，頂

Airbnb上市後首份財報：IPO成本高昂 巨虧38.9億美元

艾達信：通膨是"假動作"、殖利率破1.5%為買點

我屌
勁到

ipo好貴

Boom boom

如果琴日有死神圖就好

琴日手多多放sqqq call換左apple call 仆街中伏

收到風今晚升返

預左啦,都無人旅行賺條鐵,炒到咁高等滅世

Xle 尼啲唔駛走？ 早一兩日買

但盤後又無咩點跌
啱出？
定呢d當sunk cost唔計

首先唔好輸到破產

港囡好有義氣

又對沖

展望2021年，Airbnb拒絕提供正式的財測數字，理由是疫苗接種仍存在不確定性。

仲要冇2021預測數字 咁都唔跌...

Market breadth仲有600

跟跌幾多？

唔計啦
abnb其實好撚硬淨
我唔知啲大芋俾咩valuation佢

四季度公司淨虧損為38.88億美元，去年同期為淨虧損3.52億美元，本季度虧損大幅增長的主要原因是公司在IPO時確認了非現金股票補償費用28億美元，以及記錄了與權證相關的8.27億美元的非現金市值調整。

ipo原來咁貴
唔計呢筆其實蝕唔太多

差少少有乜分別

中午Gel頭
5點freefall

劇本太熟悉

升，同你上月球
跌，一齊落地核

abnb係買公司定買management board重啲

妖股依家情況點

又豬

自己唔識breath先

你都幾痴線依家gel頭
次次gel頭盤中都輸到仆街

冇咗心跳

就快又可以玩

夜晚947 gel都嫌早啦

我都有加
雖然每隻好少錢但好後悔

都係加返啲大cap算了

sh好過斬
一日未賣都只係帳面上嘅蝕
一買一賣隨時仲傷
到時升返就揼春

雍正去頭

笑撚左
個fd 150 gme
10 amc
輸左成個月
尋晚咁都無走

今晚可唔可以升少少比我賣返

wsb幫你開個逃生門都唔走
170走都有10%執好過好多人呢排輸到仆街

錯喇 啲財演只會喺跌嗰陣講
受美股拖累 香港市場blablabla
升嗰陣就乜都唔講

好後悔揀左硬食呢條路

食得起

去返11月中
屌你老母死臭雞

會既 環球市場利好氣氛囉

屌你 SS上1000 到時佢就真係笑撚左

想請問佢係咩人？同埋係FB搵唔到佢個Page。我都揸緊SPCE

琴日有死神圖嘅話會決定清倉

gme睇短線架咩

卡通圖仲癲過死神圖
俾暴巴懲罰

呢排我都早左瞓，無眼睇

今晚唔彈就蝕晒profit

依家成倉廢佬股
今朝-4%

youtuber黎

btw, SPCE要去到5月先可能試飛

真

空軍總司令

其實比人話係Scam都正常，上年推到今年。依個youtuber 好勁嘅？

北水，南水

好彩琴晚入左金綠燈

玩港股真係慘過做雞
食完波仔棍 食美債棍

公司班冚家產藍屍, 可以一齊食屎

有無聽到笑出聲

笑左 港女帶緊美期升返上去

港股上親30000點都係做沽好過做好

受美股外圍拖累，今日港股造軟

「 北水」重臨港股，帶動恒指連升三日

合理
都係個句
宜家世代, 國家上下一心, 財演都講埋

屌, 好似係

換左管理層係咪好事

契媽受傷流血 大鱷聞到血味

未聽到

早兩日聽到其中一個講電話
話咩 "依隻升得冇噤快呀"

dllm 好似預知未來咁

周而復此

買, 跌
放, 升
唔放, 繼續跌

佢而家喺向住量產同旅遊體驗方面出發，其實係好事嚟

即是已經好接近正式營運

基本面變好咗

到港女收市 美期又會插
每日劇本

呢個真 港女真係幾強下

依加都大V 緊

屌你老母HSI竟然千跌唔到

琴日由升轉跌百幾點好似只係用左幾分鐘

等amc比Amazon 收購，戲院開翻
就to the moon

gme個價好硬
今晚又to the moon💎🙌🏻🚀🌕

大倉滿倉正股 細倉滿倉leap call
有冇人陪我

睇嚟大家都好憎china joe

琴晚臨訓前set左530入Soxl竟然入到

又賭波又賭市 一炮雙響

老實講 憎乜 自己選完又要憎
條路自己簡 仆左街唔好怨人

除左選舉做馬

Me
Mdd 30%

其實點解咁睇好
唔驚佢增發咩 話哂之前就嚟破產喎

me2
豬撚到要針了

社會主義既鐵拳即將降臨

4chan /pol/

我兩個fd講
問佢尋晚做乜唔走
佢答我依句

啲人因為憎trump 所以走去選件垃圾真係好on9

點解唔去馬會買

你應該咁諗
你繼續hold既話，一個人就可以摧毀全球股市
冧西都hold

SOB 不了 ，踢死般奴就收皮

一日就改左信仰

anyone but trump唔係講笑

美國熱狗憎泛民所以投保皇

加企業稅 過多幾年佢地又一班人冇人做 減成本實將生產線搬返走 成班傻鳩

不過佢Twitter班pr 真係好挑釁
明知大家等緊試飛，仲成日出埋d垃圾tweet

都係傳收購姐

同埋就算收購都price in 緊

咁佢呢門生意我睇好既
係早兩日有巴打POST 出黎我先醒起係WO，曼聯有上市
遲D UNLOCK 應該會彈
我諗緊點都要潛伏定

mdd 40% 了
噚晚巿都唔撚睇

我
依兩個月入左好撚多leap call

得啖笑, ytd 今晚會正式歸零
下星期蝕舊年profit

咪香港既ANYONE BUT CY 同埋我唔係要泛民贏係要建制輸一撚樣
情感主導選舉，注定玩撚完

以前直情係冇pr
佢而家咁樣叫進步咗㗎啦

始終飛唔到，pr 出咩都死

錯啦，係憎建制，所以選左陳梓維

短線變長渣
仆街

買左manu之後睇波可以用班主視覺睇

一起身SOXX收day low無死貓彈
重倉咗

咁依加咪等美國人自己受返

人品唔好唔等於做總統唔好既

人品唔等於能力

溝下溝下可以去睇波

今朝對沖遲到 俾老闆行埋來屌

都唔知係咪price in緊
Wsb 玩到爛哂

如果侵今日仲係總統 係咪已經上到幻五

你覺得amazon 真係會收購？ 之前都係傳緊

篇新聞好正
ass raped by China

好慘

支那登搞細路女又人品好咩

遲左15分鐘出門口 咁就出事 明明依排都無遲

認真請教
本身70%倉 arkk
好唔好轉番單隻股得回調完
Arkk好恐怖 我只係想有D穩定收入 唔係想做股神
點知可以一日跌9% 好驚上唔番

美國人：我睇唔到

想溝都冇錢溝

轉去第一頁睇多次第一張圖

Sqqq gme amc koss sndl

【香港養老金「強積金（MPF）」希望將滬深交易所的股票加入投資組合】據中證報報道，負責香港養老金「強積金（MPF）」投資的資管機構近期正在與監管機構商議，希望將滬深交易所的股票加入投資組合，以增厚收益。

嘻 搶錢

the most based part of the internet

等臭雞Wood死咗就會升返

ARKG仲恐怖，冧咗20%

你無睇舊年三月arkk 點跌法?
驚咪減d

主觀意願，你當係信仰

真係屌佢老母
回血劍

6823

我唔玩呢D
我另外30%係tsm

me3 針TOGETHER

BRKB 你最好嘅選擇

全倉BRK.B囉

下?
老闆屌我遲到，我就日日準時放工比佢睇

幻想天天一味千升追乜升乜不會有熊孖展call put開心棵泳
問起爸爸怎會看著收陰的市雙眼發紅logout login 萎縮陰莖
幾多燭見証, 納dee佢正轉形
回望你與我過往淨盈, 崖不到轉升

我已經決定左咁

加股票稅打殘港股
再拎香港mpf谷A股引外資轉陣
成條路鋪好想將香港個國際金融中心地位轉移

港女ath買熊 無錯

你應該買VOO

準時翻工又係要既
不過每個鐘食煙痾屎同樣重要

即刻去廁所屙番個零鐘屎先啦

遲好多?

逼不及待想玩玩了

應該買VT

臭雞之前上年都仲信得過
上年年頭未算係好出名
三月閪霖嗰陣佢都贏納指
依家多咗咁多人入
跌嗰陣又坐唔定
到時分分鐘衰多兩錢重
人人可以承擔嘅風險都唔同
所以要自己控制籌碼

問題在於佢有冇做出面姐

人面獸心 定獸面人心 會受歡迎d ?

表面上睇一定係前者

我都係咁做佢完全冇聲出

港女ath 只有入錢個刻做到

轉移去monkeypore囉

4/10
今次太單調

今日係 MISS左班車

咁好多人又可以殉教既

雖然話正股驚西
但睇住成手TSLA ARKK TSM跌到西冧都呆撚左

感覺呢篇野見過幾次

美囡一樣可以

咪同班黃屍一樣
公民党撐港豬澳，修改議事規則，撐紅官，引入支那醫生，起監控燈柱
民主党，支持政改，撐DQ，起高鐵
功能組別，買水炮車
民陣，篤灰
全部睇唔到
我一屌就話我係五毛

我返去練一練功筅

就算比人周到
都可能黎招同細路女真心相愛

ETF就坐喇 彈出彈入睇住左一巴右一巴
啲人之前講到買契媽就日日gogogo
好似完全冇風險咁 每日都1%
ARKK係勁 但同樣相對其他ETF上落都好大
如果你係想穩定就唔係買ARK喇
不過連群嘅所謂穩定係每日穩定1%
不過我都同意如果你自問冇技術又承受到風險嘅就買ARK

我尋日打過嚟
開始見有人頂唔順
所以咪copy過嚟

重倉TSLA，前日以為有超息
點知琴日又生命值硬接

試過老闆秘書屌我唔打卡，我日日準時打卡，之後落街食一個鐘早餐先再返

定期

有冇入錢教徒
尋日輸幾多，今日就入返幾多
邊度跌低邊度起返身

琴日同同學傾起 先發覺原來佢都諗住讀埋書就走人去英國
不過人地屋企有錢 老豆老母已經走左去曼城買樓

今晚眾議院幾點投票

咁佢俾人搞係事實嚟嘅 唔關佢事

依兩日都無心情睇市 今朝一望原來咁紅

那美股仿似流沙 閪冧無從留下

Amzn買game又有特典
全美國每4個人就有一個人係會員
可以即日送貨
Gme買有乜好處係贏到Amzn
要人同佢合作？

個倉無變動過繼續gogogo

今個月入咗5次錢了

偽君子係世人眼中係正義

我今年第一次入

屌，我記得。仲串人買spy。

佢係人品同能力都無囉

咁高先入一陣又比股市打多巴

總之升就賭贏ss輸就價投

一陣入

道指都未開始跌
仲有31000點

佢應該講緊amc?

TSM 125蚊唔係唔阿嗎 上過140喎
宜家買仲平過石仔價

BRK.B都坐唔穩 不如去做定期啦

咁跌法 tsm 睇9X先加倉了

琴日蝕4k 一陣出糧入番4k

real

人生太短 出手已更大

今個星期準備溝第3次

free money
不過石仔會爆氣

張圖應該係講緊GME

睇4x疫情價

大V 緊啦

不過睇定d 先

類比性唔大 建制係政見唔同既垃圾極權既下線黎

係office笑出聲, 班主視覺

大家講緊嘅幾成倉係身家 定係 銀行戶口同股票戶口分開講

Amc 同Amazon合作有乜好處我都唔明

雖則Amazon個串流好高質，grand tour
但係戲好似無乜

屌你老母期唔好比假希望我得唔得

4chan唔係trump based既咩

8點先睇啦

臨開市就挫番落去

期爆升，債息vix暴跌
咁快跌完定bull trap
跌多日甘既比我入場啦

唔會 一陣3點都係轉燈
4點-150
之後再直崩

八點睇都無用

緊係淨係broker喇
如果計身家
呢到啲大戶可能得一成倉

石仔輸 大市先會升

侵侵番黎呀

跌左5舊，升返20,當龍友係狗

人工2k ？？？？

Hedge efficiency 高好多

究竟點解美債被拋售? 因為預期會通脹之後加息?

彈高d加沽

港女真係強到呢

美期都要睇佢

屌你

難得見得返白卡石 點知唔夠幾日就變返正常

屌奶媽，amzn 同蘋果去返半年前個價

期綠翻 冇事了

身家100%倉 平時食二手飯

升啦唔該

人性黎姐 市跌總有人賣

冇買邊有賣

好似好耐冇見清

又爆升

參考下尋日

升返晒啦無事啦

到時可以同個仔講，呢個球星 daddy 出錢買架

做cd rom

4點10分準時大插

如果再落6字頭
巴打仲買唔買

熊騎出世,熊軍士氣高昂

而d時間升有咩用 一開市就閪冧

港女捱到3點大媽果轉先講啦

俾d信心升極都有

睇你信唔信你老母上年2月
Money manager says she has ‘very high’ confidence Tesla shares reach $7,000 in next 5 years
PUBLISHED WED, FEB 5 20207:04 PM EST

而近日佢都有穩定軍心大手掃

我會, 本身860成功 之前溝到750
今晚睇位再入多少少

你入去出面啲咩契媽朝聖區 ARK討論區睇下就知
之前入過去參觀過
升嗰陣就打哂飛機 跑贏大市乜乜乜
跌少少就叫哂春
雖然唔排除有假膠 但有啲真係似真心
係到問點解跌

屌那星
有冇勇士幫我改一改牛牛個密碼, 下年先再俾返我

邊有人計身家架..

摸底巴

無事啦無事啦
期跌返劇本已經寫好

我驚你果晚就問人拎翻

拉高少少引牛再插既話
龍軍可以落去見李佛摩

期綠=爆升
期跌=無感

賣係人之常情
不過依家連登好多都1 2月重倉ark
未必個個頂得到

屌佢老味 阿木
走去賣細價股救隻TSLA
ON99
推跌晒所有二線股

跌返晒冇事啦

日頭跟港女升返少少 到下晝5點又西冧
阿婆都識玩

我真係成副身家入左落sofi

陳茂波批評：去年社會有聲音要求改派消費券 今年卻完全相反 增設股息稅和資產增值稅值得考慮

澳巴今日渣渣輝圖係乜
早兩日好準

佢買好重put咩

gme 事件之後, 市場係咁比訊號製造恐慌, 大戶正仆街

BRK.B 上年9定10月都係200頭 而家都240幾
咁都坐唔到揸cash算

喺美股post我唔要再睇到咩熔斷 淨係想睇咸嘢

想入但無咁多錢入了

平時唔撚見佢咁聽話，收隊啦

下面磨牙

今日可摸耳升翻少少

有資產增值稅嘅話香港同西方睇齊

跌埋今日啦，長痛不如短痛

移民潮gogogo

比個逃生門我哋得唔得

Ig都有啦 自己嚟

長痛左好耐，不如就今晚開始反彈

No Bubble

美股區太咸
我要撥亂反正
用我老婆淨化大家

爆左一半倉仲未清
點操作好

北美特別行政區準備繼續慶祝新年

熔撚咗佢一步到位算啦屌

快D投啦
頂唔緊啦

幾時先派嗰五千蚊呀
就快冇錢食飯啦

好圖重溫 閪冧前都post過上黎
見到而d字眼實出事 我剩係清左孖冇清倉

基金經理=死臭雞and her𡃁

仲記得當晚MM先屌依類野
平時日日唱淡 依家先來講無泡沫

其實無錯
長期同短期分別

知你就唔會係度一齊傾啦
唔駛自責
依幾日大家小心D睇路就真
個市係咁磨，俾佢磨到出晒血
投資市場魚毛係俾人玩多

如果 1 月 12x 入既都仲頂到既

大家頂得順無

今晚如果破位 連趨勢都變埋
點會健康回

穿12000再講

啲人見落咗30蚊
就算頂到都未必會想頂

到底幾時先捱到反彈

想請教，US10Y 升到癲左，咁D錢流左去邊？

咁幫我用平郵寄個密碼去冰島

有預感rain姐又要拍片做社工

每逢跌市就見到TWTR綠色

除左....

我岩岩都諗起李佛摩

成為左無可奈何既投資者

成個禮拜冇左十幾皮

破線拐頭 差個交叉

真心考慮緊hold兩千美wheel曼聯

俾我 我幫你過晒啲錢俾自己

我都係成副入落 ft

其實美股佢個睇法都幾好 當係社工文睇下

same 一二月還返哂

人人都上去哭喪=升

我記得有巴打有貼上黎
大家今次而鋪坐得定 接左飛刀既巴打終會戰勝歸來
學雷公話齋 美股市場牛長熊短

Jpy

趨勢轉淡 大家可以加入熊軍
Put啲bubble股

會唔會有機會係其他國家賣美債

新手想問 wheel 點解？

日股都趺到仆左街

Jpyusd 升緊

arkk

我要大d

流左入商品期貨？

養不養寵物

李佛摩失手一次就玩完
真係唔好心雄 越跌越孖

隻熊大好大架喇喎

個人9up:

1/. CME 期油布油去到2025年都係backwardation

2/. 早幾日有提過，整體吹勢而大變，SPY做胆嘅日子已變

3/. 預計XLE會長期跑贏SPY

最後，個制自己禁自己負責，輸左唔好賴我

飲緊

敗登指數 佢選到都多得twtr 唔小

綁定左我戶口啦, 你當支那D app 流嫁

我前日都係咁諗，
結果意志唔夠放左D SQQQ
如果唔係，今日個天一定好藍

洗咩道歉

明明制係自己禁
有冇見過白卡道歉

得黃金Rmb瑞郎升

琴晚掛住睇NQ 冇put到SQ
最近同契媽同船一定奶嘢

盤尾入貨 ，盤後都仲可以跌到咁
等再跌深d先再咁溝
預nq 12000底啦，洗得撤撤底底

孖我就冇試過
不過開左好多倉
冇跟vcp, 冇跟pivot point
乜都冇跟

李佛摩話比大家知
輸到破產都唔緊要
心理健康先最緊要
錢冇咗可以再搵 命冇咗就冇咗

拎你個倉當紙倉炒

前排subscribe 咗

條腿

9月入市即食棍..今次已經無乜感覺

痴撚線

連銀行都話冇力跌

有冇雷公情況update下？

咁你忘記密碼都好易啫

No bubble
有啲想put爛肉

Xone blfy nndm nvda tsla廢撚到

契媽十大持倉有隻crsp好似幾弱+arkk佔最多股份
就快落200ma唔知仲有幾多水位可以沽

我好d, 只係坐左成個月既profit無晒

做咩道歉，你都係share 個睇法姐，自己為自己負責架啦

盤前清左CCL, MAR先， 再plan plan 轉勢入咩貨

債息終於跌番少少

想有穩定收入但買ARK係咩玩法
真係掛個ETF就等於穩陣咩

清左孖已經好好彩，如果無清到

牙波你呢期真係有啲燈

暴巴

U.S. Airstrikes in Syria Target Iran-Backed Militias That Rocketed American Troops in Iraq

President Biden ordered retaliatory strikes against the militias whose attacks in Erbil this month killed one civilian contractor and wounded a U.S. service member.

你冇聽過demo 先會賺咩

暴絲啱啊，前晚接刀個下太衝動，本來一早清倉避呢劫

我真係成副身家擺落去

Aapl今晚會戰勝歸來

清蒼派會歌

2018年成年都在度撚狗

Jim Cramer條撚屌嬲到

2024年先再睇

Sdow！

唔要熊啊

Who

牛軍無力掙扎

高質喎

波巴

美股泡沫大到不能想像

你尋晚撈果d有無食左先
收市lower low突擊亞洲人

一開始嗌個part 最正

好似d 社工叫人走咁

琴晚Call jor 希望係

前晚彈俾盡都只係小注抽水時間，唔係大舉出動機會。

你見我都係玩TQQQ spread就知 ，埋單唔見100

九叔！！！

未食 120c仲頂到

Blackpink jisoo

dark index 同 gex背馳, 大芋已經入好貨

港股泡沫都大

咁快 咁樂觀

水卜呢

全倉派會戰勝歸來

道回納應該都難以獨善其身

中概個堆pe咪又係大到癲

我轉會伊藤

孖剪派

教主咁快棄教

老散永遠要遲一步

話時話我女朋友開始入市
由今個禮拜開始叫佢每日10%咁入
好似都入早左

貴州茅台只升不跌

咁我轉椎名空教

但最on9係納回道日日ath

依然照舊

預料洗埋今日同星期一, 星期二開始回復正軌

出片慢左好多

已經買咗
諗住唔會落到690，點知入到
不過真係極小注，因為已經重倉，已經愈溝愈貴

可能疫情唔想拍咁多片住…
佢之前拍咁多，如果有儲錢既話唔洗好似其他人咁，從娘都要復出

賣仔勿摸頭

1.9 trillion 好似係今晚表決

咩歌黎？

已經想像到今晚呢度會有幾多人講
無事啦 爆買日 only goes up

尋日先睇到佢有套1打10

有無人係SH用生命值硬接？

有機會拉高引牛

唔鐘意睇呢d…

10條女打1條仔開心好多

你 cost幾多
我求愈溝愈平

錢從何來

但係連郡宜家嘅panic 指數咁高

用個本硬食緊

Btc 都死埋

過左武肺未

尋日睇左套伊藤，落雨濕哂，接個學生翻屋企，抵受唔到寂寞，一晚5次

到底係納10000定納30000

拉高就好，我想再走減D

點解油會貴左咁多

如果過埋 通脹會唔會更加勁？

原本孖60%
今日要去入錢

武肺好似70%

34x
愈溝逾平唔會發生係我度，跌到咁應該會斬咗佢

升翻啦，無事啦

認真拉高我即刻走
btw 1.9T唔係過左等過數咩

你識咁諗 我相信總會有人覺得跌定咗

有冇巴打有買nndm

睇幾時跌完

炒經濟活動復甦

炒經濟復甦

好肉赤profit由6x%去到得返25%

ff 7vii 出啦sony 爆升plz

+1

主要業務：offering

戀童登會終於識用印鈔機掛

而家唔算咩

Sony明明係日廠都政治正確到仆街

美國人應當悔改，選個廢老

未係

錢越印越多就通脹
唔印個市就跌

究竟點做好呢？

打仗可能係出路

心理上已經預咗會納10000
升跌都無feel啦

都未守喪

輸撚到豬咁

strong hold

Gay

d profit 無曬

心理上已經準備好迎接4年熊市

如果再黎多晚好似前兩日一日插4%然後橫盤唔回呢到要守喪了

應該一早預咗過硬先係咁升

老老豆豆 邊個會反對
以後唔想出黎選咩

所以根據sell the fat, 應該一通過左 債息就會跌番

訓醒-12%
btc死埋

買得都預要拎住佢3-4年啦

屌真，廢老上場後冇一日有好日子過

1晚5次講緊係套片定你?

都OK, 反正都無空間再做操作

130% workhorse, 盡情愚弄我吧！！

守喪

長遠納30000
短期繼續跌就改納10000

比返我侵上場

套片
睇一套av打5次，應該有病

1.9萬億的錢 攞來買股票就好

納11000啲人仲可以搭的士
最後一程好好睇睇
納10000就要徒步icc/游水ifc

但供應跟唔上咩？
我見頁岩油產量都係咁升

今年落10000再上30000

HSI又Joy

而家著契媽件衫出街實比人指住黎笑
[你睇下果個傻仔, 肯定all in左隻臭雞啦]

一日輸5k 我估今晚都係跌到仆街架啦，生命值－左7000

洗咗兩個禮拜了
係咪要洗埋成個月先開心

洗到期結

工業起返自然就有產能需求
有需求就自然升
況且油係有好多副產品

時日如飛

<匯港通訊> 美國電動車生產商 Tesla(特斯拉)行政總裁馬斯克表示,加州弗里蒙特(Fremont)車廠本周停工兩天,周三已經重開,主要是受到零件短缺影響。

他沒有提供其他消息。不過,電動車新聞網 Electrek 引述 Tesla 僱員稱,馬斯克表示,因應零件不足,所以藉此讓弗里蒙特廠房停工,以便進行更新與維修。同時,弗里蒙特工廠將加強生產利潤較高的 Model S 與 Model X。

較早時,外電引述消息人士稱,Tesla 的弗里蒙特廠方已告知 Model 3 生產線的工人,他們的生產線從2月22日開始停產,直至3月7日。

《路透》也報道指,部分工人被告知周三及周四不用上班。 (BC)

如果侵上返場會點搞

垃指幻二之約

.

SIE定SONY
如果係SIE已經成為美國公司了

仲要未咁快起得返
啲鑽油台開機要好耐

Stop fucking selling (Trump, 2020)

石仔今次睇得幾準

但係石仔唔係SH緊咩

話左 160 先買

祈求天父放過一眾好友
怕發生的永遠別發生

SH係信念 預測係實力

寫返70蚊position

又係唔夠晶片？

跌啦唔該

看我大早餐股家樂氏不動如山
報復性食早餐的時期要來

多數係啦

發覺啲人都幾撚搞笑
18歲有父幹 輸40個都讚叻仔
其他老散輸就笑人傻散 牛市股神

睇錯大家樂

我自己係

sh又比人笑
轉身又比人屌執石

好彩未買

臭雞

炸緊敘利亞，即係同伊朗開拖

直上二幻

日日Twitter救市

再咁搞 牙joe遲早解封中芯

Twitter ban 左佢acc

一學識sh就出師不利

呢個好似係大好友

再要tsm share 技術

膠巴豬到轉基

實會 依家好少兩連棍咁惡

雖然話個倉長揸都應該冇乜問題
不過見到個倉日日負數真係好不安

其實點解打黎打去都係中東
明明d油已經冇咁重要，isis又係打稻草人

Potus 果個唔敢ban

公廁黎 反恐呀嗎
洗濕左個頭 咁繼續當佢係

啲對手廢囉又反正都打開

買 meme figure 算

已經唔駛睇圖

真係等睇新聞
Fed 做野
定係由佢閪冧

growth stock但係靚嗰堆即係次次beat ER嗰d咪可以長揸囉
最大鑊係嗰d條條fing嗰堆SaaS同U PLTR TDOC呢d我諗有排都見唔到家鄉

油無咁重要都係油
唔通打支那拎 d 污染地咩

arkk跌完未
屌你老母臭雞

因為係穆斯林

龍軍RIP

20年9月跌浪 -12%

20年10月跌浪 -7.5%

21年1月跌浪 -4%

21年2月跌浪 -7% (到今日)

如果你覺得呢景係好
正常情況跌浪 就差唔多

當然
18年9-12月跌浪 -21%

去到07-08年 世紀金融風暴 50%左右

但金融風暴果個係特例
果陣時aia 兩房 美林 花旗 都話要倒閉

打北韓隨時射你一粒核彈
緊係打bb班啦

只可以話短期唔係出擊日

輕鬆啦
掣自己撳 無人需要對人地個倉負責
投資第一件事就係肩負起自身嘅責任
乜都賴人只會原地踏步

都係做個樣 轉移視線姐

道期 納期又插落去
點搞

上年成日吹話負利率。而家反而聽唔到

唔夠 全世界等緊救世主TSM

幾多%倉先

上年仲有trump揸莊

我覺得實會扯高 但你肯定扯高個陣你會出貨？

以經好好多啦，我倉新經濟日日跌到HI

一樣 連最穩果隻tsm都被人斬

我為18年個浪做咗準備

今晚跌再溝

但今次科技股 尤其新興個堆係重災
指數跌7% 新興科技股可能跌左2-3成

舊經濟都驚

利申 全倉科技股 係ifc排緊隊

冇撚用
佢短期內都搞唔掂產能問題

有乜方法令到個yield 落番黎

重倉TSM...痛到
好彩仲有cash

全科技都冇減倉？

加QE

呢排臭雞係咁迫害石仔

兵敗如山倒

捱多日啦 聽日唔跌喇

用生命值硬接

同一招...會有效兩次

今晚同下星期一
準備好未

我全科技，朝早斬咗一堆，之後又屎忽痕臨收市博彈又買一堆
真係on9居

仲有4成錢

要救輸果6成 要比較小心

1月都叫浪

升返上去 你心諗回調完畢 去個廁所返黎再睇 仆街又跌過

早兩日，佢中

乜大家睇到咁淡
唔好唔記得你既對手係銀紙機

佢又跑輸我啦

契媽公司出的PDF有無睇?
講明disruptive innovation最少有六個官方承認的risk

印完通漲就要加息 跌
唔印 繼續跌

18月2月 股市高位 同時債息又升

我覺得資金流出緊新經 不過冇人有水晶球 冇人知

好撚正 入左清蒼派就會搶口睇淡

而家加息全世界收水收皮，你叫George Washington做都冇用

出糧又入錢去CS

所以留5-6注，每跌10%溝一注就岩

少年你太年經了

twtr 先係敗登股

所以印既話都只係唔閪冧住

(好似係)

咁梗係想證明自己做啱操作

但再QE會唔會驚通脹得再勁D，而家跌就係話驚通脹

利申睇淡

黎緊抄底已經打算一半新經濟一半廢老股 廢老會金融為主

廢老有乜推介？ 溝緊OXY

暴絲

睇定d 先啦 d 資金越來越貴 就會冇咁多錢去托高新經

買吓D糧食股
通漲唔洗食咩
4天皇農業公司ADM
最好食的早餐 K

Sp接sc走如此反覆

美國main street經濟仲百業待廢咁，佢應該冇乜本錢唔印落去
如果只係股市冧檔佢都可能為咗抗通脹唔救，成街d人都唔掂佢食毒藥止渴都冇辦法

d 錢搵得好辛苦 唔好亂黎 到時比d 石仔片到成身損曬

總有一日會番黎

一早留左cash
不斷撈貨 但撈到今日都懷疑個底有幾低

因為已經一早趺左 都無野好趺

石家村TSM

今日大市閪冧指數:
1. Canopus 上水睇淡⏫⏫⏫
2. 澳仔燈市⏫⏫⏫
3. P蛇call g❌
4. 石仔gel頭❌
5. 暴巴死神圖❌
6. GME影響⏫⏫⏫⏫⏫

咁點解要陪佢坐呢

等個日返黎先再入唔會好d ?

但係我覺得我個人都幾燈下

今晚彈返少少得唔得

因為無水晶球, 少做少錯最穩陣

但wheel係咪應該揀D多少少息既股?

咁又係既 不過掂到個止蝕plan 就真係要走

問題係唔知幾時 所以對隻股有信心就慢慢溝。股市跌但D有實力既科技股總會繼續默默耕耘證明到自己

椎名由奈better

睇返自己個portfolio history，其實只不過係返到1月中
Nasdaq都死到去50MA，個portfolio都唔算過份地衰
不過硬係覺得如果Nasdaq穿咗50MA之後唔即時彈返，可能真係會掉轉行一輪

依個時勢月供arkk 定月供台電好

最怕行2018

有膽既可以put bubble股回血

複製9月

老啦

Why not both

死都唔放ARKK有本事咪繼續跌

7. 麵神唱好美股⏫⏫⏫

來吧破壞性泡沫爆破

石仔你個倉點

無碼個條片要永久保存

前日坐地鐵聽到個呀嬸大大聲講美股都FEEL到唔對路

永動機(下降版)

你d TSM 同QQQJ

如果石仔上年SH今年C朗應該係美股post第一人
可惜次序調轉左

暴巴睇死科技股

一切都係時代的錯

9月都好快上返位因為10yr TBond冇急升
呢兩個禮拜升到上天，我喺美國做mortgage差d做唔到咁滯，個rate chart太steep

石仔今次真係好勁 SH到而家都未屌

個個都話9月 10月有股災點解我冇印象
唔通人真係會選擇性消除痛苦記憶

孝子要努力D

好滾動

嗰8%用左黎買飯盒

我幫老母開左個IPO倉
抽左十尻幾次一手抽都未中過
係佢黑定我黑

timing的錯

到底啲錢去咗邊 債價外匯都冇升

我真係笑咗出聲

可惜次序調轉左<-

日日準時
唔會早唔會遲

科技野長遠一定係uptrend

英雄所見樂彤

xone都豬到想死都唔知溝唔溝好

如果個倉有D股可以好似excel咁hide撚左佢

你話幾好

10年國債1.4 1.5
其實係唔係真係咁大意義?

16年11月到18年10月
10 year由2.4%升到3.1%
同時通脹由1.6 升到 3%
股市由4800升到8000

科技股照樣係度爆

準時對沖好難

屌

我阿哥好鐘意佢

嚟緊兩個月專心對沖

STONKS ONLY 鳩噏

揸哂cash/收水？

你阿哥係印仔？

咁快改返個名

請正名
新興科技股泡沫爆破股
呢度投資既公司，好多冇profit，唔係就p/s爆哂數，呢啲冇實績既公司要回係好正常

miss咗班車真係仆得街依家咁疏

債價跌=債息升
啲人抽咗啲錢去邊我就睇唔到

契媽嘅眼光我地呢啲凡人睇唔明架喇

係嘅

我都無

我對上有印象嘅係3月 9/10月太細啦 正常回調咋

佢個含撚樣真心正

債價算係急升咗
我做loan尋日lock，遲咗個禮拜，貴咗0.25%仲要俾多1%pt，屌佢老味死Yellen Powell

所以我覺得大戶要沽，唔需要理由

牛牛個倉hide咗成個禮拜了
眼不見為淨 依家冷靜咗好多

今晚係咪會表決1.9 trillion個stimulus?

瘦既 白石茉莉奈世界第一

TDOC因為收購先miss姐

有冇人仲full倉緊